(海上ARK)Atlas就出都冇人講

又話21號上市 到呢家都未有得玩

睇落幾正
出得咁突然

係咪真係出架?

ATLAS@sailtheatlas
2分2 分鐘前

We're still working on a build. We will let you know when we have something more concrete, we think it will take at least 5 hours. Check back in the morning for another update.

俾人屌到仆街.

邊到DL架?

又玩鳩人

睇片好似好撚正

隻GAME點DL STEAM唔見有

延期延到無眼睇

見到貼吧D人話披皮方舟+微軟隻盜賊之海

107蚊抵玩
成100GB有撚排DOWN

原來得32GB

訓咗冇睇 原來開咗ser

應該係預埋之後大更新
之前ark幾十gb咁更

扑左陣樹
係咁斷 入唔返

搵個位一齊圍爐
不過要晏d先

琴晚睇班鬼佬直播等隻game開ser等十幾個鐘變咗直播生活 連個營都搬埋出黎訓

有無手足玩左
個RPG 原素大唔大？

呢隻係咪無中文？

有英文同殘體
呢家仲係測試緊
之後應該會同ark一樣出繁中

睇直播d人玩似生存mmo

仲未玩到.

入唔到Server

各位我都知好期待, 但係隻野暫時只係ark reskin,
有人搵到好多ark既file係入面, 唔好買住

都係100蚊左右姐 豪比佢啦

笑死睇twitch d人lag到仆街

百幾蚊買隻驚梗係無問題, 問題係呢班友唔抵幫
ark到依家都仲係pat屎咁就走去出一隻新作, 但係都係一pat屎
除非有人話d ai真係好勁識幫你控到船之類我會買
但係現階段又lag又柒, 個介面都唔轉果下吹脹

睇到Steam啲review 寫 beat the login boss is very difficult

係 又爆ping又lag

方舟間廠整既?
你夠膽玩?

有個鬼佬話彈完出server之後無左隻角色

不過班鬼佬成班frd玩玩到好hyper

lm等順d先買

班鬼期待咗好耐 又cosplay又倒數

琴晚買驚果時仲好笑 轉唔到入去比錢個版

lag到d野飛黎飛去

犯賤嘛 又冇廠搞呢種MMO

千奇唔好打雀 閃住黎打你仲有攻擊時間差

我冇玩呀 睇人玩咋

lag到核爆

佢個個衝去第2格地圖
過傳聞中唔會lag

笑死轉左地圖 周圍都係水龍捲

見親d人都係餓死唔係比水龍捲轉死

好有探險feel
佢地就到陸地

有幻影

好大浪 一影就變左咁

個島有石像 唔知會唔會有npc

入極都入唔到

笑死 有巨人

屌那星 上登島比蛇圍

鬼佬個島lvl69 d狼

d狼惡過共產黨

仲咩事

多bug到

仆街 去d少人島又唔夠野怪打去多人又lag到爆

訓左一個鐘個鬼佬終於上左岸
但個島已經俾人claim左

NA/EU 全部PING都350以上

我200up

隻game到底值唔值得買
之前有玩過ark 同d fd玩下mod過下癮

D優化垃圾到暈
建議睇定D先

本身LAG到負評
收返個負評
E加順返晒
幾好玩 由乜到無
斬樹斬到起左間船廠起船
整大炮 整甲 殺人
食正我果泛

已買

我都起緊好正 一開始係同ARK有D似 但玩到後期完全唔似

垃圾

呢家d ping落返百一二 好順

買啦 個玩法其實唔同

最緊要係呢句 所以第一日冇買到

有冇興趣一齊玩 我係NA PVE K8

DL緊

新手巴打搵d freeport尾自由港打材料起最基本果隻木筏
之後係木筏上起床同火堆 放食物同重生先出海搵島

呢隻已經係最細

同埋轉繁中可以係steam>Atlas>內容>設定啟動選項>打-culture=zh-tw

完全唔知玩緊咩 NEWBIE 0 FRIENDLY

我初頭唔知有新手島嘥咗我大半日時間係出面
返到新手島就齊料起木筏又唔知點解中咗啲咩綠mon不斷扣血死
最後搵唔翻啲料好灰

直接睇片算 慳好多時間

應該係維他命ABCD是但一種太低
A食菜補(黃色)
B食肉補(紫色)
C食水果補(橙色)
D食魚補(藍色)

我浪費咗一日先知隻game點玩
直接去咗外面d島起建築之後返去新手島起木筏仔返去 中途試過唔記得放床死咗係海中心同衰on9揀錯自由港前前後後起成4隻木筏先返到去

大概係新手島(自由港)起手
之後目標起木筏先再出去探島
自由港範圍會8lv之後鎖經
呢段時間可以起更大嘅船
不過隻game圍爐玩先好玩
一個好難玩 呢家我同個fd兩個先叫輕鬆d

玩pvp ser
岩岩整左隻船
就黎左班台仔定大陸仔
殺晒我地
爆埋張床

邊到係自由港

第一身定第三身定both

both

咩驚post都見到巴打你

揀區果陣留意下d區名 最尾會有freeport
屌返緊工講唔到邊區

過黎玩na pve啦 pvp d人好撚惡

屌 原來開錯server

已買
大家玩緊邊個ser

na pvp

有沒DISCORD 一齊玩 我有4個人

有無人用now？
Ping幾多？

聽幾個fd講都係110-190